女仔自己一個去旅行真係咁愚蠢咩

當嘗試過一個人出走，感受過唔需要理旁人想法，去自己想去嘅景點，想留幾耐留幾耐而且唔會有條友喺你隔離嘈嚐閉講乜嘢”好攰，有乜好睇，之後去邊，吓又食呢啲”嘅時候，其實我真係唔撚想同任何人同游

當然去邊都要諗過啦，好似埃及同越南我最後都係選擇跟團雖然啲人真係好嘈，但問心我又唔敢自己去

連登仔話有塊西當八達通 ，有西大哂。然後全部都係雞，自己去旅行就預咗。呢啲垃圾說話聽得多好想問一句”我自己去我就係去送，我搵個女仔一齊去就係2個送，我搵個男嘅去我就係雞”
咁點阿? 咁我呢世靜係跟團同班老嘢一齊聽個導遊hea然後仲要畀錢?

其實啱啱睇到德國女畀泰國佬奸殺所以先有感而發

留tg 等連登仔陪你去

揀地方去囉

揀安全嘅國家去其實ok

咁呢個就一定啦
只係依家冇事猶自可，有事好似都唔抵可憐咁

你點諗到去個泰國都畀人奸殺

人地吹兩句就咁上心打咁大篇野你都算幾得閒

連登仔邊夠人揪

你都知連登狗係垃圾就唔應該在意佢地點講

泰國之前都有好幾單 係個島度外國遊客被姦殺

係㗎放假係幾得閒㗎 你好忙咩

其實唔愚蠢 你承受到個後果咪得囉
仲有到時唔好喊苦喊忽

咁有時啲認真討論係幾正常嘅，一到啲強姦呀姦殺，就好似上哂身咁

死撚埋啦到時，佢老母就會喊苦喊忽嘅

你咁講係啱 只係難聽啲
冇人為咗咁而去旅行

冇人話必定係愚蠢 只不過會唔安全
你覺得你會保護到自己咪去

有心去旅行既一早search緊d目的地人文風俗食物交通住宿裝備啦， 咁在意d人講野都係留番香港好d , 得把口去旅行

唔緊要啦，心存正念就會遇到好人

大把女仔一個人去
上youtube都成堆片
有咩特別?

無事咪無事囉
出事就後悔

你唔挑戰人地國既道德底線咪無事 如果自我感覺太良好咪代表你根本唔知咩掂得咩唔可以.....

咁大個人成熟喇，做嘢自己承擔返風險同後果咪得囉，不過有啲人嘅後果就係德國個女仔咁啫。

視乎你樣貌

自己識保護自己係冇問題

去之前了解下治安，風俗（真父權國家係存在），諗定應對計劃，點樣即時制止到對自己嘅傷害，其實冇問題。

你只要了解到呢個世界唔係烏托邦，道德規範係文明理性社會先存在，去到某啲地方就係行森林定律。

你可能會話世界唔應該係咁。

但不停諗“應該”係點，係涉及生死存亡/自己利益嘅情況係保護唔到你。應該要諗嘅，係“而家”係點，我要點做保護自己。

用呢個思維一個人去旅行，去幾危險嘅地方都好，我唔保證一定冇事，但冇事嘅機率會大過你有事。

冇人24小時都保護到你，除左你自已。

點解要咁在乎人地講咩

睇下去邊囉
一條女去印度呢d梗係蠢啦

去日本d無咁熱門既地方囉，去幾年都玩唔晒又相對安全

唔少港女去台灣都俾台仔溝啦，人地係溝完上，泰國只不過泰國或垃圾係強姐

其實我覺得認清一個事實, 一個人手無串鐵情況下, 唔好講女人, 男人係外國都會比人搞, 比人搶野, 唔好諗住呢個世界好安全, 同埋諗定萬一有事既情況要點做, 當你做足準備既時侯, 唔好講100%, 都有七八成突發情況有機會避免到 (例如夜晚唔好一個人行巷仔之類)

去非洲個陣都見到d日本妹獨遊
歐遊個時都見唔少香港女仔自己去
識保護自己 照顧自己 小心安全 其實冇咩大問題

你都on撚鳩 不嬲東南亞就係咁
歐洲國家就有小偷
你去日本咪得

你呢啲心態咪會容易岀事囉

自己一個去無咩問題
但出事就真係幾抵死
你兩個女仔去，起碼有機會走甩一個報警，嚇走D強姦犯，如果兩個去都乃野，咁就臨死前反省一下自己幾咁弱智揀一個唔安全既地方，仲要得兩條女去
你一個女仔去日本，話撚知你，畢竟相對安全
你一個女仔或者兩個女仔去印度，你唔係仲要人同情呀嘛?

連登屌既係D女單獨去危險地方，仲要覺得人性本善，其他人被強姦永遠係個別事件，自己唔會咁唔好彩
成日以為一個國家無咁多壞人，屌你啦，上網自己打「獨遊被殺」平均幾個月就有一單新聞，歐洲英國美國都會發生，何況泰國印度呢D濕鳩東南亞國家?
當然亦屌D弱智成日走出來，話咩獨遊係自己的權利，獨遊其實好過同人去旅行，點解男仔可以自己去，女仔自己去就危險
因為你力量弱，有塊閪，會被人強姦，反抗都反抗唔到，仲要弱智到以為自己唔會有事
男仔得碌鳩同屎眼，就算被基佬煩都有力反抗，而且男仔亦傾向有戒心，唔會咁易認為外國人就一定friendly
自己去旅行就真係要預左有危險，而且你要評估過自己一個搞得掂先會自己去，無咁諗過既，叫on9，未出事係好彩或者你去既國家相對安全

有冇學過旅行安全先?花幾多時間研究?一個月打唔打到一場sparring?一百米跑緊幾多秒?

去泰國遇害果個邊關事
泰國都叫旅遊勝地 唔似中東果啲
但幾安全都總會有意外
都啲穩陣既地方 一個女仔去真係無咩問題
但去邊都好 點都要有防人之心

btw
連登仔要無限上綱點講都得
唔去旅行又話你無見識個世界
一班女去又話一定係咁日日shopping
一條女去又話去做雞
一男一女去就去做免費雞
跟團又話廢老on99

唔使咁上心

認同一個女仔唔應該去高危地方 如印度
但認真問如果有女仔獨遊日本都出事
咁係咪都叫抵死?

咩叫討論區

其實覺唔覺得好撚造作，咩撚野出走，屌你老母去旅行咪去旅行

傷害連登仔的感情

上網勿認真
出門真係撞到獨行女仔多過男仔, 大把人都係咁, 洗乜理人點諗
出得多就識照顧自己同埋sense到危險既就盡量避架啦
咁當然女仔單拖去印度真係好撚危險

講經咩，有啲女本身個樣已經防狼

係連登有邊個女人唔係雞咁介意做咩

係香港獨遊下先啦

好難諗到？

叫唔好彩

如果你個樣夠樣衰，咪天不怕地天怕囉

Catgirl咁撚樣有閪人強姦你咩

出事唔抵可憐囉
不過可憐又唔可以當飯食

你自己EXPOSE自己係風險入面
有起事上黎承受得起咪得
唔洗理人既

以為你好豁達 點知又咁在意人地講咩 矛盾到呢

其實
俾人話抵死會落地獄
有人可憐會快D好返

出走係去過wh2年所以叫出走，主題喺旅遊
出走係原因 旅遊係重點

同意
好撚做作 屌你老母 一定定臭西港女

我就係想講呢樣 印度呢啲真係想去跟團或者都考慮下 始終一班人我諗至少都廿幾人，一條女沖過去著再多衫都

日本果啲都可以
講真泰國我自己都唔敢
莫講話咩印度果啲垃圾國家啦

其實邊度都有危險 最緊要自己一眼關七囉

日本唔屬東南亞

自己去有乜問題 揀d治安好嘅咪得
我自己都去過韓國同台灣環島

而家世界咁多女性特權 咁多啲風險咪當打和囉
德國果邊又係好多女權撚 死一二件女人咪當係比特權費囉

結論 自己地方多特權仲要去人地地頭 攞黎賤

男人畀人搞到時係唔會話男人抵撚死，而係圖定老母

btw危險意識一定要有，無論幾多個人都好

東南亞（縮寫：SEA）是亞洲的一個地區，由日本和中國以南、印度以東、新幾內亞以西與澳洲以北的多個國家組成，是第二次世界大戰後期才出現的一個新的地區名稱。東南亞分為兩個區域，陸域為中南半島，包括柬埔寨、寮國、緬甸、泰國、越南與馬來半島，海域大致為馬來群島包括東馬來西亞、汶萊、東帝汶、印度尼西亞、菲律賓、聖誕島、新加坡。不過，東南亞國家往往也被西方學者和傳媒納入東亞的範圍。此區地處板塊交界，地震與火山及海嘯活動頻繁。

關乜嘢豁達同在唔在意咩事 討論下就好在意 唔討論就豁達?

你係咪on撚9
東南亞係泰國 越南 緬甸個堆
日本點會係

男人比男人雞姦都係會屌柒佢地架 有乜分別

Ching 講得好中

原來係東亞國家 自膠

泰國政局不嬲亂
仲未講放炸彈 外遊警示 貪污問題嚴重

所謂旅遊勝地只係D人貪平

係

諗住去之前一條友行晒全棟重慶先

見到用「出走」呢個term已經知你戇鳩鳩

其實我十四歲自己一個女仔去旅行 所以唔使理人點睇
自己想去做就做啦
Ps.去啲治安好啲嘅國家好啲

去每個地方都有風險，女仔單拖去風險更大。
總有班人為左自私快樂而去冒呢個險。
去到衰左啦，出咗事啦。想搵出事嘅原因？
最簡單咪怪個痴線佬係痴線囉，簡單唔洗諗。
但係當事人有冇做足夠嘅動作去降低呢個風險？如果冇，屌兩屌都好合理姐。起碼可以警世。

你唔係以為日本好東南呀下話

原來真係蠢人

最尾個句

係啊 你係唔在意你就繼續唔在意旁人想法 繼續做你自己既野 唔洗喺到開post講咁多野啦

癡撚線
聽人講下伊朗好多好人就信到十足

其實度度都有危險，就算香港咁安全夜晚一個女仔都有機會被姦殺。
某啲地方真係唔適合一個女人去，印度呢啲真係不論男定女，都唔應該單獨去啦。但我諗台灣日本呢啲地方，一個女仔去都安全嘅，同喺香港一樣，都會有出事嘅機會，只係比啲更變態嘅國家細，真係咁想去咪盡量避免一個人出夜街，唔好行埋啲無乜人嘅地方囉。
不過單獨去嘅，無事你就開心幾日，有事就痛苦一世，個痛苦反正係跟住你自己，其他人其實無需要提點你。

啫係開得post討論就唔豁達?定係我唔理你呢句就叫豁達 咩邏輯

同“游”
“哂”

你識字嗎？

咁大個人，自己衡量風險得失
唔係有人同你講一兩句就左右到你

越南女仔真係唔好自己去
之前同女朋友去，d男人個眼神好似想食左我條女咁

日本台灣韓國咪ok lor
講真東南亞d人又係神神化化
你去伊斯蘭地方 男人又當女人唔係人
歐洲又多左咁多 又真係好難避

係好多人都講過個risk而你又唔聽結果出事嘅話
成件事好唔值同on9
因為你個心態係預左有一定risk出事都照去
姐係覺得去玩緊要過自己安危
當然係講緊真係高risk嘅地方

咁個德國妹挑戰咗啲咩道德底線

越南 泰國 印度盡量都唔好自己一個女仔去
建議首選去台灣
因為台灣啲人好熱情 會幫你
自己一個通常租Air b&b
記得個放租條友係女記ok

本黎諗住你都幾正常，點撚知原來簡單地理都唔識

獨遊中日台韓 = 冇問題

獨遊 印度 東南亞落後國家 = 好有問題 攞黎賤

獨遊 歐美英 = 免費雞 洋腸之旅 性慾大解放

睇你去邊喇 有D國家真係蠢人至會去

台灣去得太頻繁 依家過去多數都係2日3日去食下甜不辣嗰類

越南聽朋友講唔洗幾多筆直 如果唔係擔心安全問題就去咗，依家仲考慮緊搵多個人一齊定點

你咁撚戇鳩留喺香港都仆街啦
仲想自己一個去旅行

唔洗太在乎連登d言論
如果咁care嘅我諗連登男定女除咗去日本都唔洗旨意自己一個去旅行

日本真係唔係東南亞
你不如劃埋香港落去大家都係東南亞人

睇完都唔知你想表達啲咩

唔通連登仔話全部女人都係雞你就係雞？
去旅行都要驚其他人嘅目光, 你都係跟返團算把喇

愚蠢既女仔去旅行咪愚蠢囉
邊d地方唔應該自己一個去 邊d地方要放開來玩
廿歲人都自己決定唔到呢d野就算鳩數啦

咁點阿? 咁我呢世靜係跟團同班老嘢一齊聽個導遊hea然後仲要畀錢?
同埋呢句你應該再諗下
你係用呢樣野做交換令到自己風險減低左喎
無可能你跟完團返黎無穿無爛就怨點解當初要比錢跟團
有得一定有失
到最後個決定都係你落
但要承擔返自己嘅責任
如果你預計到你去嗰陣只要小心d唔去夜街唔行後巷個risk唔大嘅你咪去

每個地方都有好人壞人架啦 上連登勿認真 去旅行男女老幼都要保護自己 連登仔一世唔去旅行你又陪佢地癲咩

由其同屋企人去，3日4日乜都到極限 去轉遠少少真係唔得你死

我記得睇過D鬼妹去印度呢D垃圾國家...只係係街邊買下小食...附近D男人對眼望到好似想食左D鬼妹....唔係1-2個印度人...係成條街既印度嬲人都係咁既眼神

香港治安太好 啲安全意識會低左
自己一個去旅行幾危險 何況係女仔

聽講菲律賓治安好似都差啲 但長灘島真係好吸引

樓主：
1.我想一個人去旅行，好快樂。
2.好多女單拖去都有足風險管理。（實情都係出咗事）
3.連登仔屌啲女一個人去旅行危險係性別歧視！（女權萬歲）
4.垃圾連登仔錯！

你有能力反抗咪得囉 隨身帶住啲架生 學下自衞術 除非人地拎槍咁就認命 又要驚又要去又唔識保護自己

生得靚就算係香港都有機會遇害
生到我咁敦厚就唔使驚

乜女人真係咁蠢咩...
原本我以為係連登仔抹黑女人, 但睇你講野我又好似證實到D野...

識保護自己就唔怕
香港搭車都有危險會死人啦
大把香港女仔一個人去旅行/wh

所以我埃及嗰啲先會跟 寧願畀多少少，但去英國冰島嗰啲跟團坐車啲時間都去晒 自由行跟 Local tour仲好

條路自己揀，仆街唔好喊就得
我支持樓主，去日本都有地震啦怕危險就邊度都唔去得

btw，我哩度有個好適合樓主嘅人壽保險計劃可以介紹返

獨遊女: 當地人好nice

夜晚做了運動 出一身汗 房東很好人
免費請我吃早餐 還不用付房租

你理得人地點諗姐 想去咪去囉

唔一個女仔去印度體驗一下根本係人生缺憾

喺連登 只要你係女人就做乜都唔抵可憐

出事前：女仔自己一個去旅行真係咁愚蠢咩

出事後：點解我個陣會咁愚蠢

加油樓主，針唔吉到肉你都未覺痛嫁

屌英國冰島驚閪咩
我諗大部分人都係講高危地方

日日都大把
上新聞得一兩單
上兒登唔洗大認真

你擺明好在意連登仔講咩喎 幾個留言都叫你唔好咁在意人地講咩 你搵仔同你去冇問題架 冇人知架 但你又要理連登仔既說話 咁仲叫豁達啊 好矛盾

我想講 前排去旅行 聽個當地司機講 d單身既女士去旅行 比人食既機率有5成以上

因為 包車既時間長時間同一個人相處 熟左 好自己比人約一齊食飯飲野 少少醉就可以半夾硬咁ons

搭訕d仔都一樣 熟左 》約食飯\飲野 〉食左佢

而架你點講都得 但去到果個位就會比氣氛影響

而識玩果班就有曬套路令你上當

Ps:佢話港女都係最難食到果班 但其他亞洲國家既都好易（特別中國）

前幾年去過 同人
唔係太偏嘅地方都唔算特別差
係見過有人喺街打交
同有d地方街燈好唔夠
入夜行返人多同光嘅地方就ok
去玩水上活動都去d本身多遊客嘅
不過有伴就搵伴啦

你要知道連登仔係幾咁痛恨女人

港女對鬼佬就食返佢轉頭都得
東南亞果d仲唔叫佢死開隻手黑蚊蚊都唔知有無洗手

有啲人嘅樣係特別危險嘅，譬如我

靚女去=蠢
豬扒去=無問題

要叫春返fb/Instagram啦

自己一個跟團？

台灣太多風化案
有心話你點都有位入架啦
真係聽晒連登嘅理論，幾乎冇地方可以自己一個人去

咁我都係講最近嘅計劃啫，而且我純粹討論危險地方當然要諗深一層。因為喺我心目中泰國唔算高危

支持去印度

無問題架，保持警覺，而女仔獨遊都因為各地有強姦案顯得更值得打咭，你睇我一個女仔，玩得醒都一樣好安全

當然警覺心強都出事 就唔獵女仔既錯

埃及係阿

樓主冇朋友?

唔會好怪咩成團阿叔阿姨又無得周圍走

已經證明左女人有幾蠢

吓，你咪照搵女或男仔朋友去囉，做乜理人點諗

想同樓主一齊去旅行日日配種

無問題 你鐘意去咪去囉

唔使理連登仔
就算香港女仔喺香港俾自己人強姦，連登仔都會話短裙/夜街 幾唔啱幾誘人，都係話佢哋抵死

泰國邊到安全...

咁而家你見到幾單自己都要調整下啦
泰國旺區應該仲好安全 仲有好多人去
我個女仔frd之後去個島仔潛水我都驚
但佢係去嗰d有一大班人嗰d潛水camp
你點都搵個人陪啦
無謂執著去邊都要自己一個自由自在

香港警賊都要兩個人一齊行孖咇

一條友想去旅行唔係問題，但講感受之前，講下有咩實際野保護到自己先啦

咩蠢唔蠢
其實廣告都有講 扒手都係取宜不取難
呢家個情況係轉左做旅行
一班人去一定係難d落手 一個人仲要女仔就一定係易d(除非你the rock咁 咁唔洗講)

咁中伏既機會咪增加左

正如你見到有條友成個銀包飛左一半出黎/個背囊成個打開左都唔知
佢比人偷左野 你除左覺得sosad 仲會暗笑佢抵死咁

都係個句 係有明顯風險 覺得頂到咪得
正如我去旅行都好少買保險 自己覺得冇事咪得

再好嘅朋友even 10年嘅朋友
有時都過唔到一齊相處2個月日對夜對嘅磨擦
所以我唔希望再有咁嘅經歷

btw自己去想去邊就去邊 自己搞掂就可以出門 唔洗等人真係幾好

我試過自己一個女仔去旅行後都覺得好正
但我身邊識唔到會嘈嘈閉既朋友/另一半，所以我依照會好中意同佢地去一個人同有人陪係兩種唔同既享受
同埋我覺得要識得評估風險，識保護自己。唔好on99去挑戰啲安全底線後，奶左野又要左賴右賴我就算係去日本，十點後都盡量避免喺旺區以外既街度行，飲酒飲一杯就停

景點多數聽導遊講完歷史就可以自己參觀，喺巴士班人都係識訓同食嘢，我就自己聽導遊講故仔或者聽歌睇風景

去安全d ge國家只係對自己付責任

你大可一個人去d危險國家
去與不去 決定係你手 其他人限制唔到你
只係有機會你要為自己ge決定付上責任

依家緊係唔敢可惜要搵個啱去旅行嘅朋友真係唔易

最近咪有單鬼妹去北部 比條友先姦後殺

都係，試過自己一個去泰國，入黑想返酒店先嚟搵唔到路因爲好黑，嗰陣見到一班男人唔識死走去問路，原來佢地喺司機，結果撘咗佢哋啲電單車的士順利返到酒店

又有次我旅行中途要搵另一個地方住，有個平時會喺hostel見到嘅呀叔話知有個地方有，可以開車帶我去，無諗太多就上咗車，去到嗰度佢先話佢會同朋友合租呢度，跟住開始講佢好鐘意我嗰啲我先驚驚地

最後好在我扮唔舒服佢又肯送返我去hostel

宜家諗返都算大膽

一個女仔飲酒免得過都唔飲
著衫著返密實d
財物收返好，起碼小樣野令人注目

一係揀個好旅伴 一係自己去

我呢啲就慣咗自己去旅行
會人喺旁邊會好唔舒服
但我巴

好多女仔諗野太簡單
無危機意識
諗得所有嘢都太美妙

安全意識零
仲要泰國亂上人架車

啱阿去旅行我0酒精

講真，咁危險你依家先知驚 下次真係唔好

連登仔講ge野你當係精神院院友講就算啦

你唔驚俾人姦咪去
利申有鳩 準備exchange歐遊

試下咁諗，你個樣已經係最好既防止罪案發生既工具，勁過防狼器同AIDS

我啲財物分三個銀包仔放喺唔同位置，最方便嗰個放幾百，其餘兩個各自放多幾啲+卡喺褸內袋

去唔緊要,唔好去d on9落後地方

係香港習慣左女人大撚哂以為全世界都係咁

我諗有男朋友都會一齊去
就算唔得 都女女女今去
而獨自去旅行 睇你去邊
就唔係愚蠢，係無知 因為應該查好安全性先去

屎眼都要封好
話曬都係一個窿黎仲咁緊

其實去泰國印尼呢啲都無咩問題
除左印度中東非洲唔好自己一個去之外
最有問題根本唔係去咩國家
而係去到果度，你係咩地方玩
屌你自己一個都要去d 人煙稀少既地方呀島呀果啲，夜晚又夜一夜係街，去日本都有可能仆街啦
自己一個咪去旺區，人多熱鬧，避免同一少撮人stay 咪得

唔好笑 你鐘意點諗就點諗

一去到個d post 有8成人都比我block左成班死毒撚

出乜撚嘢走
離家出走

自己一個去首爾4日 好安全 食煙個陣d大叔會R煙 不過真係好悶 唔係自己一個悶係個地方好悶
利申 藍絲

人生路不熟
你夠人打咪唔onl9999
跑都跑唔郁就咪撚要人擔心

我自己去旅行用個袋都好麻煩
個袋要捲，捲完又要扣
平時錢同passport擺係電腦格貼背脊
銀包放前褲袋，電話又唔值錢

主要看咩地方

之前有2個女仔去摩納哥被人殺左
=愚蠢

樓豬心靈相當弱小

連登唔係個個都有六舊腹肌咩

又要屌連登仔又要咁在意連登仔點睇
最緊要出事係去報警唔係po連登
我地唔係你老豆唔係你條仔，唔鍾意聽咪唔好聽囉

出乜撚嘢走呀

你完美證明左女人係幾撚蠢

事實的確唔安全
講事實又唔啱聽
再講 港女比人話係雞係你地自己造成

冇人即時分享所見所聞 點都係爭D
D野好食 D景好靚 影相番去比人睇 個感覺根本完全唔同

依啲嘢人有人鍾意嘅啫
我自己完全唔需要同人分享
我旅行連相都唔會影
一樣玩得好開心
用對眼睇過就夠

我唔覺得係蠢同錯
但有事起上黎 你受唔受得起

唔係樣樣嘢都需要share嘅收藏後再回味都好好，然後就想再去

我唔知唔代表個個女人都唔知嘅

韓國呢啲地方3日都多 冇乜嘢行 係會悶啲
但比起首爾我會寧願去濟州睇下城山中出峰嗰邊都夠半日

出你老母走

其實講真一個人去邊都冇所謂 講到印度, 或者其他東南亞國家咁危險, 其實講到尾都係自己小心就得, 好多女仔都係會一個去, 有危機意識已經足夠

其實主要睇你去咩地方

咁你咪同佢講一條仔去就係做鴨/叫雞
二條仔去就係搞基
三條仔以上就係玩人形蜈蚣
一男一女去就係馬伕同馬仔/媽媽生同鴨仔？
D白痴講野咁上心，樓豬同佢其實都差唔多

仲有去旅行就去旅行啦，睇你咁無guts 點出走！

唔蠢 心存正念就會有好事發生

其實咩國家都有危險，但要選擇相對安全嘅地方去。明知山有虎，偏向虎山行就係不智，咩窮人區，貧民窟，夜晚靜嚶嚶嘅地方就唔好去啦。獨遊唔係問題但要注意安全，雖然有時意外就係意外

冇事既話咪冇事lo, 我識個女仔一個人去印度一個月進修yoga, 返來仲話印度好安全。

有事既話， 咁咪要識得保護自己， 女仔其實好多方法保護自己。防狼噴霧， taser, 好多野都可以用， 再唔係就包住哂全身， 好似中東女人咁， 都可以好安全

著密實D, 唔一定包到中東女人既, 最少唔好露膊/半球/腰/腳, CUTTING唔好貼身都已經某程度保護緊自己

樓主真係好蠢，跟團岩你多d

得閒睇下youtube d片

點解人地國家/香港女仔做到 你自己做唔到

泰國多人去唔等於佢好安全㗎
東南亞應該只有新加坡夠安全適合一個人去(不過悶)，馬來西亞都有D勉強

= =
利申有6舊
單手搞掂排骨mk

成日見到啲人去旅行就話出走 流浪
心諗你咪又係去食玩訓 有瓦遮頭

Ok

低能到極致

「遊」呀，識唔識字呀